盲腸炎症狀

㩒落去係咪彈返上嚟果吓先痛？

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

唔係
禁落去已經好痛

我當年(廿幾年前)個醫生都係按我右下腹，輕輕打個位再問我係咪痛。

痛左幾耐? 有冇燒?
耐既真係要去醫院!!

琴晚到而家
唔知有無發燒

可以睇左門診先
正常醫生會㩒下你個肚睇下係咩位痛

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推thx

去急症啦，你嘅case應該好快見醫生，唔使點等，同我上次嘅症狀差唔多，我仲有微燒，應該係盲腸炎

都24 個鐘。你捱到既就睇門診先。

你睇門診，醫生都係寫張紙叫你去急症

我唔知呢家公院醫生d 手術好唔好，如果你真係女，咁要諗下入唔入私院，手術後有"鈀"

如果真係盲腸炎嘅話，唔理佢會死人嫁，快啲去睇急症啦

去急症啦，依家無人排

如果彈返上嚟唔痛，應該係腸抽根

但會抽足24個鐘？
唔係應該一下一下架咩

你乜保險呀，如果真係盲腸炎，5萬應該有找。
盡量去私家醫院啦，而家政府醫院驚中支那肺炎。
係要睇就快，如果真係盲腸炎，拖得耐會發燒，而家好多私家醫院發燒唔收，到時只係得政府醫院

冇食葯可能抽好耐，成個人攣埋企唔直。

不過你都係快啲睇醫生啦，穿咗你就仆街，會腹膜炎，死人架

聽朝睇
到時同大家報平安

你哋煩唔煩呀，人哋唔舒服喺度問盲腸炎嘅嘢，你哋就9唔搭8亂鳩咁post